# lab.rabota.2
# Лабораторная работа 2 "Примитивные типы данных".
## Ershova — вариант 4.
### Упражнение 1
Создать цифровую модель геометрической фигуры. Результат работы программы вывести на консоль.

***Даны сторона и два прилежащих угла, найти стороны и угол.***

### Упражнение 2
Рассчитать значение функции от одной переменной. Все переменные типа double. Результат работы
программы вывести на консоль.

***f(x) = 1/19 + ln(|x|)/7 + x/3 + max(x/4, 2) + cos(x/3) + sin(x/3) + x^x^(2*x)***


### Упражнение 3
Рассчитать значение функции от нескольких переменных. Все переменные типа double. Результат
работы программы вывести на консоль.
***f(x, y, z) = 1/19 + ln(|y|)/7 + z/3 + max(x/4, 2)***

### Упражнение 4

Создать цифрового двойника. Определить атрибуты. Для каждого атрибута выбрать тип данных.
Обосновать тип данных. Создать программу, в которой определены атрибуты объекта. Вывести на экран атрибуты объекта.

***Компания***

